{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해맞이펜션"
    },
    "text": "日の出ペンションは慶尚北道蔚珍望洋亭海水浴場を中心に位置しています。 ペンションは海岸道路沿いに位置しており、海が一望できる美しい景色を誇っています。 また、関東八景の第一景である望洋亭に位置しており景色が美しいです。 ペンション内部はこじんまりとした居心地の良い雰囲気を持っており、全客室にはシンクと家電製品、トイレ、インターネットが完備されています。 清潔で整ったペンションは日の出と日没を鑑賞し、リラックスした休息を提供します。 また、ペンションの目の前には海岸道路があり、自転車ハイキング、ジョギング、ドライブなどを楽しめる良い環境を提供しています。 訪問者のレビューを見ると、周辺の観光地へのアクセスに優れ、ご主人様の親切なもてなしで気持ちの良い滞在ができるそうです。 また、ペンションが清潔に管理されており、部屋でも日の出や日没を鑑賞できること、必要な小道具が備わっていて便利だという点が言及されました。 海岸に位置するペンションは海で水遊びが楽しめる良い場所で、夏休みを楽しく過ごすことができます。 以前訪問したゲストの中には、6回目の訪問を計画している人もいるほど、全般的に非常に満足できるペンションです。 特に駐車に関しては、全客室で最大2台まで駐車可能で、周辺には駐車できるスペースが十分にあります。 また、ペットと一緒に訪問しても、全客室でペットを許可しており、客室内では最大3kg未満のペット2匹まで収容できます。 不便なデータ使用の心配なく、高速で便利なインターネットを楽しむことができます。 また、屋外共用バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場は18時から23時まで利用可能で、4人以下の人数は20,000ウォンで利用できます。 ペンションの近くにはスーパーやコンビニがあり、必要な物品を購入することができ、望洋亭日の出公園のトゥルレキルを利用して登山や散歩を楽しむこともできます。 日の出ペンションは、すべてのお客様にとって快適な憩いの場になるために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "日の出ペンションは慶尚北道蔚珍望洋亭海水浴場を中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部に何が完備されていますか？",
            "answer": "ペンション内部にはシンクと家電製品、トイレ、インターネットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "日の出ペンションの周辺にはどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの目の前には海岸道路があり、自転車ハイキング、ジョギング、ドライブなどを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのレビューでは、何が特に高評価されていますか？",
            "answer": "ペンションのレビューでは、清潔な管理、部屋からの日の出や日没の鑑賞、必要な小道具の備わり具合が特に高評価されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは受け入れていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは全客室でペットを受け入れており、最大で3kg未満のペット2匹まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはスーパーやコンビニがあり、必要な物品を購入することができ、望洋亭日の出公園のトゥルレキルを利用して登山や散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は18時から23時まで利用可能で、4人以下の人数は20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "日の出ペンションはどのようなお客様に向いていますか？",
            "answer": "日の出ペンションは海での水遊びを楽しみたい方やリラックスした休息を求める方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "何回目の訪問でも満足できると評判のペンションですが、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは全客室で最大2台まで駐車できます。周辺にも駐車スペースが十分にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは高速で便利なインターネットを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 536
    }
}